有無巴打可以推薦吓雪櫃呀

就黎同女友搬出黎，兩個人住，黎緊會生小朋友，應該買邊款雪櫃呢？

睇咗好耐 有三款 好似幾好，有無其他推薦？

PANASONIC 日本制, NR-C320EH-N3

三菱 泰國制, MR-CX41EJ-PS

日立 泰國制, R-SG32EPH

屋企個日本仔雪櫃用咗廿幾年

係咪即係日本制？

推推

全屋電器都用PANA

yup

Pana 貴成2000蚊咁濟，但應該有信心好多

有無巴打用緊？用後感如何？

岩啦 買個新雪櫃雪著你老母閪 免得發臭

其實你𨳒晚晚到去你老母張床到你自己老母你係咪人黎架？